\begin{center}
	\textbf{\Huge{IL FILO DI ARIANNA}}\\
	\vspace{15pt}
	\includegraphics{../img/logo.png}
\end{center}

\vspace{1.5cm}

\begin{center}
	\textbf{\huge{Relazione progetto Tecnologie Web}}\\[0.2cm]
	\Large{Anno 2018-19}
\end{center}

\vspace{5pt}

\begin{center}
	\textbf{\Large{Informazioni sul gruppo}}
\begin{table}[H]
	\hspace{3.5cm}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
	\begin{tabular}{l | l}
		\textbf{Componenti} & Cameran Laura 1143488\\
		& Cosentino Benedetto 1143343\\
		& Ranzato Matteo 1153767\\
		& Spreafico Alessandro 1148755\\
	\end{tabular}
\end{table}
\end{center}

\hspace{5pt}

\begin{center}
	\textbf{\Large{Informazioni sul sito}}\\
	\textbf{Indirizzo sito web} \url{http://tecweb1819.studenti.math.unipd.it/bcosenti}\\
	\textbf{Email referente gruppo:} benedetto.cosentino@studenti.math.unipd.it
	\renewcommand{\arraystretch}{1.8}
	\rowcolors{3}{cyan!100!black!15}{}
	\begin{longtable}[H]{c c c}
		\caption{Utenti}\\
		\rowcolor[HTML]{009ABB}
		\multicolumn{1}{c}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Utente}} &
		\multicolumn{1}{c}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{ID}} &
		\multicolumn{1}{c}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Password}} \\
		\endhead
		\textbf{Admin} & amdin & admin\\
		\textbf{Utente1} & user1 & user\\
		\textbf{Utente2} & user2 & user\\
		\textbf{Utente3} & user3 & user\\
	\end{longtable}
\end{center}